如果屋企有老人家唔識set新電話……

記得裝個連登比佢睇下後生仔幾愛國愛港

「請廣傳」720攻略 極度懷疑又好似拆連儂牆咁車大陸人落來扮晒野

推

無諗過